港島總區行動部 誠信貼紙設計比賽 亞軍隊伍的休班警員麥潤森 涉扶手電梯手機偷拍裙底

涉扶手電梯手機偷拍裙底 休班警被控有違公德行為罪

休班警涉於金鐘海富中心扶手電梯上，以手機偷拍女途人裙底，被控有違公德行為罪，案件今（25日）於東區裁判法院提堂。被告暫時毋須答辯，押後至4月8日再訊，被告准以500元保釋候訊。

被告麥潤森（36歲），報稱職業警員，被控於2018年12月18日，在金鐘夏愨道18號海富中心3號扶手電梯，作出性質猥褻、淫褻及令人憎惡的有違公德行為，即使用手提電話偷影女子X裙底。

港島總區行動部初級警務人員誠信管理委員會於去年十二月舉辦「誠信擋風玻璃行車證貼紙設計比賽2017」，藉此提醒各警務人員要恪守誠信，拒絕各種有違誠信價值觀的誘惑。

左一、左二、右一
我呢三位係警員，唔知邊位係疑犯？

誠信?

有？

香港警察 十個有九個都..
算啦 我想讚都讚唔出口
幫大陸狗打壓良民 欺善怕惡
警黑合作，對香港人兇狠對大陸閪碌撚
對鬼佬爭住含

連登雙重標準嚟

連登反嘅係警察
唔係佢去影人
平時有閃卡有偷拍
咪又係個個又磨牙又求seed又打晒飛機

牙蛇做咩上連登都唔敢認自己係牙蛇呀
淪落到要扮係你朋友

偷拍裙底有冇問題唔係你呢個散仔話架
有咩留返同個官講

乜原來而家香港偷拍裙底唔犯法架咩
你搞清楚未呀

真係唔知原來有咁多呢類撚屌比賽架喎

「預防投訴」徵文比賽

沙田警區舉辦「無粗口標語設計比賽」

「處長盃」書法比賽

有誠信地偷拍

純睇圖你又知係公眾地方，加被攝者係非自願

震怒

又震怒

誠信同鹹濕係兩回事

只限白洋腸

小事啦 高層撐你就會小事化無 明顯地呢位公安小幹部 無後台 88

條女一定好撚正

偷拍，係以不誠實手段去睇人裙底嘅手法，當然係違反誠信啦
符合誠信嘅手段就係溝到條女然後喺屋企/酒店明睇佢裙底

海富果度D女難怪阿蛇把持唔住既

高層無震怒即係無問題啦

Push

無問題

因為亞軍

只偷拍裙底
唔強姦，毆打

wiki有香港殉職警務人員列表
幾時整返個香港警務人員犯罪列表

可能係AO 黎

毅進牙蛇成日吹到自己份工咁威食晒d女
做咩連平時金鐘個班中上女都溝唔到 搞到要去偷拍人裙底呀

你老母咪臭雞囉
生你條垃圾警犬出黎 認番老豆未呀？

以前實用不誠實使用電腦

一句天性咸濕大晒 其實你隨街強姦啲女人都得㗎嘞喎? 你係人定野獸?

咁係咪一句鹹濕屌晒你老母，你老婆/女朋友，你家姐，你細妹?(如果有+在生嘅話)都得?

呢樣真
同fucking蚑那軍一撚樣剩係識打自己人
對住外人就腳軟鳩縮

On9...
果個係CID黎。。。
張相入面果班全部都係軍裝。。。

你地無做錯到

CID 出席活動都係著軍裝